禁止戀愛的世界好撚好睇！！

有無人有睇
而家睇到漫畫第10集

莉莉奈
一話太少啦

香菜

男主

一話有六頁都偷笑

睇咗100話
完咗再追返

後面幾話有d拖

莉莉奈

有冇類似既漫畫
想男主同莉莉奈一齊

連登冇乜人講呢套 我覺得好好睇

有得唔一齊咩

係咪恋と嘘

係

男主係咪男人黎架，揀咁耐都未揀到